一人一個自己嘅特別之處

就係冇特別之處

想識你

對自己絕望到無慾無求

你覆我先喎

同我攬攬！！！

碌鳩識轉彎

靚仔

真毒被人話偽毒

我都係

me 2

撚鳩你炸、

我覺得我好冇用

唔好呃我 你啱啱先話想識我

苦戀這樣難 我已經習慣 你走啦 走咗就唔好返嚟搵我

靚女

認真可唔可以同我玩 最近好sad

我認得你呀 貓奴姐姐

識親我既人都覺得我好叻 對我好高期望
但其實完全無料到 好大壓力

你點知！！！！！！！

好驚喎你咁講

但我唔認得你

舊post同過你講嘢

諗野負面到仆街

特別廢

特別模糊

長情

思路好奇怪
好似充滿住可能性

亦因為咁，所以冇乜人理解

好毒同好廢

兩三下就屌到佢前列腺高潮

我特別柒...

岩岩係90-03 post 見到你 而家係到又見到你仲要我地講啲野都好似

咁都相認到

碌J 30cm長 燈柱咁粗

Ok

特別丑

無

特別醜樣